telegram 更新完有埋打電話功能

whatsapp 終於可以正式收皮
whatsapp 仲有咩優點可言？乜都炒鳩埋一碟

點打？

whatsapp 有即時動態好潮wo

升3.18版本之後就可以call
醬汁如下：

Telegram:
New in version 3.18:

- Telegram Calls are here: secure, crystal-clear, constantly improved by artificial intelligence. We are rolling them out in Europe today, the rest of the world will get calls within a few days.

- Choose between 5 grades of video compression and preview the quality of your video before you send it.

More about this update:

歐洲先

作為一個通訊apps 變咗做埋instagram 仲份都算，問題係睇instagram 既重點係乜？就係亂鳩follow啲人睇相，whatsapp 個動態只係for 你識/識你既人

睇圖都諗得起林雪把聲

點解可以有聲

優點係telegram 無人用

當年whatsapp call 出 d 人屌唔係messager黎
依家telegram 有call 就屌 whatsapp 出status
問題係
如果telegram 出status
我地屌緊whatsapp d 乜野

利申同熟fd 用telegram
公事普通人 whatsapp

當年係WhatsApp 得半桶水，好多bug，但掛住整新功能，先屌

telegram唔會有bug同lag機
whatsapp連iPhone都可以出事

Telegram 彈apps 都試過
其實bug 呢樣野點都有 只係telegram 感覺執好d user friendly d
不過兩間野開始互相補足喇
遲過人出bug 過人應該屌得仲甘

telegram個search功能唔知點解用唔到

係極廢

telegram 太多msg 會食咗
要用電腦版先睇到

如果真係想開黎用既 可以留低telegram id幫你activate

bu5hit

有聲